（益手足）我轉自由鳥 請留底推薦code

揀最快嗰位

ZYJ82

done

加一

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：GN4KJ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：CWD5G，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

B6HJG

唔計自由鳥冇客戶服務, 係咪冇PLAN可以平得過佢?

如果係4g同gb數相比就係最抵

其實一般睇片係咪唔需要用到4.5G